土瓜灣間味皇

北帝街口嗰間
唔知轉咗手定點
本身都可以接受，大大碟
突然轉晒menu
嘩屌你老母而家個午餐係下午茶size但收得仲貴過lunch
On9
而家一路食個焗豬一路後悔緊

咁又真係仆街 正常一係加價一係宿水 邊有2樣都做齊

難食到不得了呢間

健全街嗰間呢

仲改埋名做味皇冰室

味皇至少15年前好似係日式